有咩型得過聽住林家謙嘅「一人之境」獨自登高

一個浪子
不服來電

屌打姜濤